% для вложенных енамов
\renewcommand{\labelenumii}{\theenumii}
\renewcommand{\theenumii}{\theenumi.\arabic{enumii}.}

\begin{center}

Министерство образования и науки Российской Федерации\\
Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение\\
высшего образования\\
<<Южно-Уральский государственный университет>>\\
(национальный исследовательский университет)\\
Факультет математики, механики и компьютерных наук\\
Кафедра прикладной математики\\

\vspace{1.5cm}

\begin{minipage}[t]{.45\textwidth}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{.45\textwidth}
	УТВЕРЖДАЮ\\
    Заведующий кафедрой,\\
	д.ф.-м.н., доцент\\
	\textfield{3cm} Прокудина Л. А.\\
	\datefield
\end{minipage}

\vspace{1.5cm}

\textbf{ЗАДАНИЕ}\\
на выпускную квалификационную работу студента\\
Дубровского Эдуарда Андреевича\\
Группа ММиКН-474

\vspace{1cm}

\end{center}

%\begin{hyphenrules}{nohyphenation}
\begin{enumerate}
	\item \textbf{Тема работы} Исследование методов вычисления матричной сигнум-функции (далее МСФ).\\
	Утверждена приказом по университету от 15 апреля 2016 г. № \textfield{1cm}
	\item \textbf{Срок сдачи студентом законченной работы 17 июня 2016 г}
	\item \textbf{Исходные данные к работе}
	\begin{enumerate}
		\item Метод Ньютона для вычисления МСФ.
		\item Итерации Паде для вычисления МСФ.
		\item Среда программирования~--- Matlab.
	\end{enumerate}
	\item \textbf{Перечень вопросов, подлежащих разработке}
	\begin{enumerate}
		\item Обзор существующих методов вычисления МСФ.
		\item Разработка новых методов вычисления МСФ.
		\item Вычислительные эксперименты по сравнению времени работы различных методов.
	\end{enumerate}
	\item \textbf{Иллюстративный материал}
	\begin{enumerate}
		\item Схема разработанного алгоритма. Демонстрационный плакат~--- 1 л.
		\item Мультимедийная презентация~--- 10 слайдов.
	\end{enumerate}
	\item \textbf{Дата выдачи задания} \mbox{<<\textfield{1cm}>>\textfield{3.3cm} 2015 г.}\\[.25cm]
	Руководитель \textfield{7.3cm}/А. Ю. Эвнин\\[.25cm]
	Задание принял к исполнению \textfield{3.5cm}/Э. А. Дубровский
	\item \textbf{Календарный план}
	\begin{center}
	\begin{tabular}{|p{7cm}|p{4cm}|p{4cm}|}\hline
	Наименование этапов выпускной квалификационной работы & Срок выполнения этапов работы & Отметка о выполнении руководителя\\\hline
	1. Изучение методов вычисления МСФ, обзор литературы & 01.10.15 - 19.12.15 & \\\hline
	2. Разработка метода вычисления МСФ & 21.12.15 - 06.02.16 & \\\hline
	3. Программная реализация алгоритма & 08.02.16 - 05.03.16 & \\\hline
	4. Отладка и тестирование программы & 07.03.16 – 26.03.16 & \\\hline
	5. Вычислительные эксперименты & 28.03.16 – 16.04.16 & \\\hline
	6. Подготовка пояснительной записки выпускной квалификационной работы & 18.04.16 – 15.05.16 & \\\hline
	7. Проверка работы руководителем, исправление замечаний & 16.05.16 – 19.05.16 & \\\hline
	8. Нормоконтроль & 20.05.16 – 26.05.16 & \\\hline
	9. Подготовка иллюстративного материала и доклада & 16.05.16 – 19.05.16 & \\\hline
	10. Рецензирование, представление зав. кафедрой & 30.05.16 – 17.06.16 & \\\hline
	\end{tabular}	
	\end{center}
\end{enumerate}
Заведующий кафедрой
\textfield{6.9cm} /Л. А. Прокудина\\[.25cm]
Руководитель работы\textfield{7.5cm}/А. Ю. Эвнин\\[.25cm]
Студент \textfield{10.3cm}/Э. А. Дубровский
